［突發］原來警察仲有好人！

屌你老母！無一個警察喺無辜嫁！

唔好撚再同我講仲有警察喺好人
啲警察好慘 乜乜柒柒

可唔可以呀？
我原諒唔到呀
佢地警棍一下下毆落我地啲手足度
佢地下下開槍射頭 射眼
射咗幾多隻眼？爆咗幾多頭？
北區醫院虐打個被捕人士
裸搜 ，非禮 我地啲女手足
新屋嶺入面發生嘅嘢
幾多手足喺入面被人打到骨折 腦出血
女仔被打到子宮出血
仲有好多好多畫面
我真喺好撚嬲呀

聽到就躁 仲有好人？
佢地啲囝囡就無辜？
被人打嘅手足就無老豆老母呀？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

係，原諒唔到佢地